50歲國際學校女文員染疫 無外遊愛蒲蘭桂坊

【大公報訊】本港昨新增25人確診新冠肺炎，一名55歲男患者，早前參加美麗華旅遊的西歐團，前往荷蘭、德國、瑞士及法國，同行包括太太和30多名團友；另一名27歲男患者，本月初由倫敦返港後，在3月15日出席在香港沙田萬怡酒店舉行的婚宴，前日發燒後確診。
確診者之中，其中一名沒有外遊紀錄的是50歲女士，她是任職加拿大國際學校的文員，經常去蘭桂坊飲酒，與多名朋友接觸，衛生防護中心正追查她的感染源頭。
衛生防護中心傳染病處主任張竹君表示，留意到部分人在無病徵前有出席活動，例如婚禮、派對，呼籲他們留在家中，如有不適盡快求醫。
飲完野轉場甚至有一夜情有幾奇

加拿大國際學校文員頻訪蘭桂坊染疾
新型冠狀病毒肺炎（俗稱武漢肺炎）疫情蔓延全球，本港今日（18日）新增14宗確診個案、8宗初步確診個案，合共239人仍留院隔離治療。當中第182宗確診個案為一名50歲女士，於加拿大國際學校任職文員，據知過去兩周潛伏期經常到中環蘭桂坊消遣，其間曾與大量朋友接觸，衞生署衞生防護中心正尋找緊密切接觸者。另外有人返港後未發病時，曾去一個20圍的婚禮。

濃厚接觸

呢句嘢寫到咁真係...

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署